沙田馬賽會泳池對出大量狗車

原因暫時未知